Jungkook真係靚仔到天上有地下無

男仔都覺得好撚有仙氣魅力

女人樣

池昌旭呢？

成日都分唔到邊個打邊個

又未至於女人樣
係青靚白淨果種
笑上黎好燦爛果啲靚仔

連登仔天敵都夠膽post出黎?

理得你邊個天敵
咁真係好靚仔
想j

推

炭治郎靚仔d

唔靚子